Anonymous, we need you...

其實咁諗係唔係好仆街，想政府比人hack多次...
雖然唔知有冇用，但咩都想試下

但同時間又唔想影響選民登記網站運作